［可唔可以講正經嘢？]唔該唔好再拗香港國歌揀邊首

如題，麻煩集中討論正經post
而家立國喇咩，嘈國歌做乜鳩？
唔好比人帶風向嘈埋啲無聊嘢

1/10

2/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

完全認同
歌可唔可以贏咗再講
律政司推蒙面法 又助大警權
我地可唔可以集中返個政權

G chi u

未贏就揀國歌國旗都算，仲要幾廿個post嘈呢樣嘢
食懵咗呀

推